(突發)達哥終於有個ig post係冇廣告成分

其實你地逼夠達哥未 唔通佢唔賺錢養家去反共咩

靜靜雞

達魂製作幾時有新驚

唔鍾意佢無視就算啦又間接推返佢出黎

時事台唔將達哥放入黃色youtuber真係好過份！

小朋友list唔洗咁認真

佢真係覺得自己靚仔？

13秒前

達狗條底褲黃定d尿黃

達哥坐緊龍椅 feel到達朝要回歸

ching今次又快咗 13秒

證明反達先係真達粉係時無刻moon住達哥一舉一動

無時*

伍公子：對付KOL100，你首先不能心懷敵意，因為敵意是對YouTuber最好的滋養

伍公子走得太前

一直關注

篇文琴日寫 前乜野
唔怪得呢條撚樣今時今日仲半紅不黑
就算今時今日既達哥都好過佢🤣

反達狗又輸

自己放上連登

達哥積極連繫德國戰線
達哥又贏

左下角小電筒

達哥係幾型